其實當NDS係國際生係咪太無恥

QS排名點解四大咁高？咪就係NDS幫香港啲大學係「國際生」個項拎咗唔少分數

台灣因為法例講「陸生」就「陸生」，「國際生」就「國際生」，所以計算上只計國際生，所以台大先輸晒俾香港四大。

咁香港四大係咪太無恥先？

55

nds 多到多過本地生
又霸宿位

支持我城全球國際視野第一

台大好多NDS讀master，不過都唔少廣東省的

不如承認返nds勤力啦

Nds真係鄰國人嚟
叫國際生有咩問題
International student

代表台灣仲當大陸係同國
四大當係其他國

NDS唔係國際生係咩
你5毛

應該改名做支生

你問吓邊間大學個校長當中國係鄰國

香港獨立提都唔提得嘅地方當NDS係國際生無問題？得嘅，你夠無恥無賴梗係咩都無問題

將 NDS 變做
Chinese Learning Students
簡稱 CLS

痴撚線嘅

但係你自己都係